廿歲頭做第一份工, feel到上司已想炒我, 是否可悲

自問自己做得唔算好,又唔算差....做未夠四個月已經開始日日比人針對, 係咪女上司就一定係咁撚麻煩, 又小氣 想揾啖飯食下姐, 有需要做咁多針對性既小動作去迫人走先安樂? 聽到身邊有三分之一同事都對呢個垃圾女上司好反感

廢就認啦

戇鳩?

女人上位不嬲ON9.......小小事都發大黎嘈

但小學派位升中,由男女分隊變合隊,女人上大學多左,男人少左.

呢個社會已經係女權主義

慘撚在呢堆女人又要搵比自己勁既男人

結果本土男不合心水,呢堆人外流他國或剩女

而本土男因為窮,都係死返去屌大陸閪做吳三桂放清兵入港

支共洗血政策

炒你先好，有得賠，東家唔打打西家

老閪都唔好自己辭

小事化大，呢樣真， 芝麻綠豆嘅小事， 可以變到地震 冧樓 咁大件事

點都好，第一樣野諗下自己有無問題，自己有無做錯先

其他人改變唔到，你只可以改變自己。無論邊個做上司都係一樣。反問自己點解人地生存到你生存唔到。 去到第2份工會唔會發生同一件事先。

呢家好多人一有問題發生就怪落人地到，其實自己可以改變到